第一日返新工，成個office冇人會準時走，是否中伏？

如題

早d走

係

是

仲要咁嘅時勢，梗撚係

夠鐘咪走 關人銀事

理鳩得佢
我日日都照走

頭一個禮拜你想既咪扮工半個鐘

走啦新仔
依家唔走
幾時收工

梗係中伏啦
同班無能力完成工作嘅上司同事做嘢喎

其他人等緊你起身走
見你唔起身,佢地都唔起

未夠7日好即走啦

以後每日早15分鐘走比D下馬威你腦細睇下

中到啪啪聲🤣🤣🤣

咩行業？ot有冇補水？

我返新一向都工作時間做好啲野, 之後準時走
老細一定不停加我工作,
加到6至7個鐘搞得掂

我就話唔做, 要辭職
咁之後就又輕鬆, 又唔洗OT
佢再加我就走,
出聲叫我OT 就SAY NO,
要買餸要接仔要煮飯要做多份,
你自由發揮

賭一賭你係佢心目中值唔值 ...

幾錢人工？
如果有20k 可以留多陣做住先

公司早過7:30 走，聽日會更加多野做

做過咁多間公司，得一間d人會準時走。其他果d做做下見你自己早走實會比人插。演變成臨收工先比野你或者開會。呢d公司早走早著啦

聽落好伏
星期一好返去遞信

all did?